【1Q題】著polo，用***/小米裝we7,用最大字體，飲完茶好得閒。 估一物種。

人

廢老

秒